【英皇鐘錶珠寶】今年前線員工「零花紅」

同場加映：

Bauhaus關閉大支那區分店，裁400人

包姣一早要執啦

賣d野又out又唔平

Bauhaus 垃圾賣幾千, 1折先係原價

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

加埋個肺炎, 之後份工都可能保唔住

1折都有賺